最先有雙鏡嘅唔係華為而係htc,蘋果同htc一早有互換專制協議，所以apple無抄華為

雙鏡頭下一步一定係三鏡架啦，呢啲邊叫抄？同埋依家都係傳聞，邊個夠膽寫包單apple一定出三鏡？唔出你哋班垃圾打手又扮唔記得

班五毛就係咁，扮打手老屈apple抄華為，其實就係想人買支那機

根本就係華為抄htc，根住順手老屈蘋果抄華為，嘩支那科技好先進啊，連華為都抄

LG Optimus 3D 早過htc出

htc果d無景深垃圾叫雙鏡？
兩個鏡頭就叫雙鏡？
台灣垃圾公司真係抵破產

從字面解釋對佢有利 咪咁樣解
如果內容對佢有利 就從內容解讀
同埋我覺得啲人話佢抄除左雙鏡變3鏡 最重要係個設計正方型一望落去似邊部真係好明顯

2007年4月 Samsung

htc one m8已經有模擬淺景深

同意你講 apple未必係咁出 只係leaks

但係啲人講抄係講抄到正方形擺3鏡頭喎
唔係講抄人三鏡頭喎

LG V40 從來無人話佢抄人 因為個設計上真係比較大分別
IPHONE果張圖 真係一睇就睇得到有邊個既影子

兩個鏡頭唔叫雙鏡唔通叫三鏡？

apple 成日都係咁，係 6打後 除佐M 字， 其他啲新design都人地有佢先有

m字都係essential phone先出

HTC EVO 3D早過Optimus 3D發表